又話有言論自由，但係又話言論自由唔係乜都講得。

咁即係有無言論自己呀？

我好撚亂呀

因為班高官都係無學識囉
由呢班共產黨管治香港一定係玩死香港
佢地唔識界定言論自由, 亦唔會捍衛, 只係識有問題就收緊

配合埋奶共傳媒，奶共政黨，五毛狗大合奏。

佢就咩都講得，你就⋯⋯要佢批准你講先講得！

佢地咁大班藍絲做戲，要人有人要乜都得。

其實依家香港同大陸已經好接近了

乜野講得乜野唔講得呀？

你有權講野，人地都有權批評你
不過今次班學生又小氣，又敢做唔敢認，超樣衰！

唔被得人話，佢地有自由幸災樂禍，人地無自由媽交叉你

但台戲好假囉，出動咁多人攪兩個學生仔？

講到佢地犯左好重罪咁，鳩up都要畀成班奶狗咁批鬥

媽叉冇問題呀，而家係起底加想踢出校。咁都算自由？

成班藍屍夾埋班奶共傳媒同港共要煲大呢單野，果目的係話畀你地知，依家無言論自由啦。

你睇淫賤聯同奶共傳媒幾快做野

其實冷血個個地方都有，不嬲由得佢地up下，都唔知佢地認真乜野。

一睇就知有政治目的啦，班藍屍，奶共傳媒，淫賤聯，港共出哂㴝表態啦。

五毛就洗板。

中国錢行？唔撚係掛？